[認真討論]其實轉機可唔可以係等候時間出境

有冇人知？ Google 過有人話得 有人話唔得

有冇人係到

1.

可以 試過

Why not

可以

咁洗唔洗再check in到時？定就咁入去做翻安檢？